頭五廢龍門

史迪基倫堡
巴禾
米仔
卡利奧斯
仲有個是但

痢已經佔據2位陰公

Jxxxxxxxxxx

Ching識波

廢沙科士打

阿記之前果個

牛油安？

皇馬個件卡斯拿

艾達

其他四個我唔知 但係史迪基倫堡一定要有份

karius
mignolet
reina
carson
dudek

巴塞果件達屎迪根

肥邱

史迪基倫堡呢

無得頂

澤尻英龍華

🙄

😂👍🏻

祖赫特

好似叫CCC尼

月巴

屌你啦 我守得仲好過巴禾同史迪基倫堡

Vv

金手套拎過都廢

躝啦

巴禾
巴禾
巴禾
巴禾
巴禾

中肯

Agree

我屌爆你個閪，屌穿你個閪

盲反

法比安斯基
艾蒙尼亞
奧斯賓拿
文路尼
施捷斯尼

叫埋你黃紙兄弟 史迪基倫堡入黎啦

屌你老母

埋位啦 成村人等你

膠鵬

Courtois

文單達
巴禾

九粒達